即係咁，我哋係唔滿意個政府，做戲都做好啲，掟去警處做乜？

係都掟去政總或啫禮賓府啦？
做戲都做好啲啦，仲衰過 kelefe
利申：只支持和平理想非暴力遊行

一向都係對準政權㗎啦